仲有5日就要去船p，有咩方法可以操到d肌肉出黎？

178高，重55kg
希望用3、4日增到65kg到

用marker 畫

買奶粉飲
一日做十下掌上壓 唔會做太多會太大隻
跑10km

我日日舉2KG啞鈴.每日舉一組,一組4下
而家練左兩日,就黎有少爺占咁大隻

早午晚餐都要食蛋 最緊要係唔好開冷氣訓

可以買大肚婆奶粉飲
每日上下晝push up 同sit up 各兩組，每組4-5下。再加每日一次10分鐘帶氧運動，如慢跑800m。唔好做太多，因為飲左奶粉會大得好快，太大就唔自然。

每日食2.5 kg 飯，唔好屙屎

呢個真 而且你米九都冇
咁矮操咁大隻去到盞俾啲女笑

178得55kg?算啦

奶粉唔好沖水 直接食 再每日做多10下push up(唔好太多）keep住做3日

5日算吧啦 開開心心等出發啦